(台測)天賦的禮物 希魔撞正殺人狂

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在一座佛羅里達州中部的小鎮，七歲的瑪麗在她入學的第一天展現卓越的數學天份。她獲得一筆獎學金供她到專收天才兒童的私立學校就讀，但他的舅舅拒絕接受。他之所以如此，乃因瑪麗的母親曾經是極有前途的數學家，自殺之前致力於納維–斯托克斯問題（尚未被破解千禧年大獎難題之一）當時瑪麗六個月大。從那時起她的舅舅法蘭克便擔任瑪麗實際上的監護人。他堅信他的妹妹會希望瑪麗過「正常的」童年..

2.在二次大戰期間德占區的法國，外號「猶太獵人」（The Jew Hunter）的親衛隊上校漢斯·蘭達（Hans Landa，克里斯多夫·華茲飾）在一位法國奶農皮埃爾·拉帕提（Perrier LaPadite）的家中審問他。拉帕提為了家人的安全供認了猶太裔的德瑞芙斯（Dreyfus）一家就藏在他家的地板下。蘭達讓親衛隊士兵隔著地板掃射殺害了這一家人，但少女蘇珊娜（Shosanna，梅蘭妮·羅蘭飾）僥倖逃脫

1 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野